中國客不甘買限量品被拒 在日當街毆打保安員

日本澀谷街頭發生毆鬥事件，一群內地客在日本排隊購物時，被店員認出常走水貨，故拒絕售賣商品。雙方理論期間發生衝突，內地客惱羞成怒，用椅子毆打對方。

事發上周五（9日），潮牌「Supreme」一間位於日本澀谷的分店推出限量商品，引來大批人群排隊搶購。但由於該品牌嚴禁客人轉售限量商品，10多名前往水貨的內地人，排隊期間已被工作人員認出，於是拒絕販賣。

這群內地人被拒後上前理論，但依然被拒，於是和在場保安員發生衝突。圍觀群眾拍下影片放上網後被瘋傳，影片中可見，一群黑衣男子用摺凳和雨傘作武器，砸向一名保安員，其間雙方互相推撞，用日語互罵，還有人用普通話說髒話，後來有再一名保安出現調解。事件令部分日本網民表示，對中國人更反感。

算吧啦
呢D 垃圾牌子唔駛做呢D新聞出黎谷人氣

蝗蟲應該要死清，地球才有希望

痴撚線。

又柒出國際

支国強大了

支蟲：唔整翻版特登黎排隊都唔撚比買

做乜唔唱國歌

慘得過有班支那蝗去谷

其實我唔明點解佢地去到人地地方都會咁唔「怕事」

打人 打尖 大聲講野 咩都有

有十大武器之首在手仲唱乜鬼国歌吖

欺善怕惡

又唔係拎刀，出刀拖幾嘢，強國人即時已經可以排頭位

收啦 咪又係一邊屌一邊歡迎光臨

你講支那人呢個版子？

日本勁多大陸水貨佬

好撚鍾意一句我聽不懂扮冇事發生

五毛番屋企

好摺櫈

12條粉腸不如終身Bkacklists不準入境日本喇

Gpd世界第二：
要不是中央照顧你，你們完蛋了

啲國民咁撚仆街成班生蕃咁，你叫人點敢愛國、點敢話自己係中國人丫，
淨係識立法洗腦逼人愛國，呸

真愛國哦, 去日本買美國牌子貨

走落嚟香港點算呀！！！

梗係上頭有指引架啦

佢地試下響香港咁囉

嚟香港排隊要同班蝻狗打
睇下邊個贏

支那民族到了最危險的時候

咁撚野蠻嘅人係得支那呢個民族先做得出
先坐監然後以後禁止入境對佢哋嚟講慘過死

中國人唔係東亞病夫

好鳩惡

唔怪得上次經過都俾啲日本仔黑面

打啲保安把撚 要打就打啲sales啦 咁9寸

唔賺你錢都唔得

個保安打極到仲企到，幾勁

點解會有摺凳

賣國賊，竟然去中國人民公敵小日本購物，建議回國後立即處決。

上buff

點解唔係用唱國歌大法

打倒日本鬼子

班潮童個腦好似受咗潮咁

擺明係啦
淨係唔賣比中國人
一齊抵制日本貨
邊個用日本貨邊個係鬼

5毛又要入黎消毒,轉移視線啦

所以話呢班親中狗係香港認係中国人冇撚用嘅，去旅行果陣記得大大聲話俾人聽你係中国人啊

冇錯

邊有見過大陸人去黑人區攪事

支那人

巴打 唔識唔好沖出黎柒
supreme 係 個客求佢賣比佢架
佢個online store 可以 1分鍾都唔使 sold out

大把人爭住買 唔比咪唔比你支那人

拉晒未

垃圾大陸人

唱中國國歌有士氣加成

見財化水

但唔買國貨咪唔撐自己友lor
國家有點解要買外國野

日本人真是不懂包容「中國人」，沒有「中國人」來你們日本購物，你們日本早完蛋啦！

又話憎日本人, 又要去日本,
重講日文, 挑~~

番去蝗國買淘寶啦

暴徒

啱啦 等人知多d支那人有幾垃圾

本護照救咗喺菲律賓坐緊冤獄班支那人未

垃圾支那民族

排隊點解唔比買？

巴打好潮呀你 我係講緊成個日本喎 做乜衝出黎吠姐 係唔係你都買唔到呀潮童

等吳京出手啊嘛
做咩要自己郁手

superme